음식 나왔어요. 줄리엔은 왜 안 오지?
걘 집에 갔어요.
네? 왜요?
나야 모르죠. 뭐 급한 일이라도 생긴 모양인데.
갑자기 무슨 급한 일이요?
그런 일이 있나보죠. 신경 쓰지마시고 자옥씨 드세요.
어. 나야. 뭐?! 알았어. 그래. 수고해.아버님. 밀스사에서 연락이 왔는데 내일 사장이 직접 와서 계약하겠답니다. 줄리엔 덕분에 대박나게 생겼네요.
뭐?이순재. 니가 무슨 일을 저지른 거야. 한낱 질투심에 눈이 멀어서 회사의 은인한테 이 무슨 실례를.
